換樓客956萬承接 鑽石山Retro原裝地板夾屋

鑽石山悅庭軒1座高層F室，實用面積656平方呎，換樓客以956萬元(自由市場)承接
原業主於1999年09月以253.1萬元(綠表)購入，持有單位22年，是次轉手賬面(未扣除地價)獲利約702.9萬元。

證明新高posts
專門捉弄癲人人心

我承認
我見到黑心淡D攻擊
多左一份優越感
同沾沾自喜

唔係我市場收拾緊D淡友
而係收拾緊D黑心淡

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

好燃慘，正廢淡，
你老母今日屙咗幾多舊屎比你食？
你含住舊屎幫你老豆含撚咗幾耐？